其實你班連登仔係咪當屯門真係離島？

屯門撚日日默默做野冇人知？
屌你老母ifc就咁多人講
Ok你講冇問題 但洗唔洗屯門一個post
一個post都冇？有冇搞錯？

有黎現場都知 現場high到仆街
係咁唱國歌 唱完國歌唱自動勝利
唱完自動勝街唱肥媽飲歌 呀死黑警
估唔到而家班中學生連LMF 揸緊中指都識
但一唱到JB fuck the popp好多叔叔姨姨都唔識

屯門撚 中秋節快樂
多謝你地 中學生們

屯門撚幫推呀！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推我上熱門呀 屯門都有好撚多手足呀

推呀

推呀屌

推呀屯門撚

十連

10

9

8

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

7

推

6

5

國際民主日 唔俾遊行 購物囉

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

4

土生土長屯門牛幫推

3

手足岩岩係唔係到？

2

屯門，好嘢！

1

係唔係屯門獨立成國都冇人理

push

屯門明明日日都好撚多人
唔知點解冇人講過 痴撚線 個個靜係集中講沙田 黃大仙 等地區

加油

你要開POST話比記者先得

屯門撚日日做野都冇人理
心痛手足

所以今日真係忍唔住
痴撚線熱門可以一個post都冇

今日人鏈連到去兆康冇人講？

仲有X都下面個連儂隧道 日日俾人清又晚晚有人補都冇人講
不過唔緊要 繼續做

下 呢個真心唔知喎 冇聽人講過

推呀大西北撚

屯門撚唔係condom呀！！！

好波！

有中學生叫口號好似沙田咁做手勢既片
但未up到

屯門真係冇人理？

手足好勁 中午行過見俾人清咗 夜晚就見到補返晒

推呀屌你老母

又人鏈 又日日成街人喊口號
市中心又日日唱歌 好似無人當屯門牛存在一樣

又係冇人講 屌
屯門撚真係比人遺棄 唉

屯門撚啊啊

屯門人 推呀！

真係 我去撚左兩日都冇人講真係發神經
人地其他地區即刻有live
公平咩？

真心 屯門個連儂牆都好誇張

幫手推啊

屯門牛推

屯門撚推

支持屯門呀

我成個禮拜啦 喉嚨都痛到無聲出

唔好再唔理屯門啦

你係屯門人咪自己開po 講囉，怨婦咁做乜鳩

其實係 屌 周圍都有
屯市 河田 vcity 友愛橋
你數得出都有

仲喺現場好正

屯門牛好掂啊

我去到今日已聲沙
岩岩叫同唱到傻左

自成一國d狗又咁撚hea 難怪無人理

推啊屯門牛！

而家咪開左 邊隻字怨婦？
為屯門人日日做咁多野抱打不平又唔撚得？
你on9？

屯門牛 唔係流！！！

屯門牛

去食飯/食糖水啦

得罪講句..你地自己唔撚開po怪得邊個
好似你咁開左po又冇片睇

岩先係現場
正撚到起哂雞皮

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

個個都識rap咩

對準政權 遍地開花

你而家知屯門咩料啦？

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

屌,以前比孤立做大西北

其實好撚煩 係咪真係咁好比？ 大家做緊嘅嘢都對準政權 講真你果區多人又點 去得嘅同溫層
大把人仲係唔支持 邊個地方多人又點 唔覺得有咩值得開心 你要記住今日出黎做緊嘅嘢 係一個正常香港人要做嘅嘢 根本唔值得吹奏 就算係話沙田好勁好勁 果啲post 都好煩 都唔知有咩好比 仲有更多嘢值得關心 831etc

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

仆街真係冇記者影
元朗都有

唔好提，北區撚表示：.....

LMF都識 抵讚

好正

星期六吹大雞

依家細路識聽LMF

好有節日氣氛
返咗以前公園煲蠟年代咁

屯門人默默耕耘

8.5果日屯門撚左一日都無狗
係臨尾先清場

屯門牛牛加油呀

推左啦

屯門牛大力推

屯門牛牛 聽日請大家食月餅

屯門學生人鏈 果朝都冇人理
三個月以黎從來冇人理過
真正自治區

推呀推 屯門人聽日一齊出黎唱歌過中秋

咪撚當我地屯門牛係流呀，如果唔係我哋一隻牛車撚死你

屯門牛路過

屯門人好波呀！

屯門巴打好波
大家一齊努力

多謝屯門人
光復屯門公園呢個行動, 開始左地區遊行, 遍地開花

好野屯門人

牛仔勁推屯門撚

我唔撚明而家連登開post係咪一定要咁差語氣

而家有話要比？
我係講緊一個熱門post都冇呀
驗下你隻眼啦

冇人理都繼續做先係勇者無需比較
利申：啱啱有去，屯門牛好大聲

721 831

推推推

中秋節快樂

我！愛！屯！門！
屯！門！愛！我！

推 啲中學生今日好落力

唔好淨係睇連登先得架，fb好多人理

冷靜D

屯門人好波

屯門撚留名

手足聽日8點青山見

牛牛

屯門撚幫推

屯門人推呀!

痴線

勁抽

真．狗也不屌

有時覺得做屯門人都幾灰，做左幾多野都無人知咁

駁唔到屌

屌大埔咪一樣冇人講

我係屯門牛呀撚

點解行動、831、新屋嶺個啲po推唔到上去咪就係因為有樓主呢挺人咩都要鬥一餐
唱歌咪唱歌，仲要打飛機，同唱完今天我拍手有咩分別
好心推啲有用啲既po啦

今晚屯門撚好強大

估唔到屯門人會咁齊心

屯門85比班狗無視

北區人幫推

中秋快樂

唔要無盡啊屌

唔明屌我做乜 我好冷靜
純粹真係屯門好少人講姐
天水圍都有人講 係屯門真係好少post講

多謝你

屯門萬歲

上次屯門人臨急call人form人鏈都可以由市中心拉到兆康.

推呀 有片睇

做乜都冇人知咁 人鏈全部冇記者

屯門人！

一個post阻你熱門好多？
答我呀 而家係咪洗撚哂版十幾個post呀
唔係呀嘛

想呀～聽死黑警

up

我係屯門撚

屯門撚

點會無人知

想喊 屌

屯門撚在此，推

手足

啱呀 其實蘋果同港台果朝有報聯校人鏈架

十八區都有唱國歌啦
十八區都推咪佔晒十八個熱門囉
屌你都費事真係

推呀!!啱啱超好feel!

區區都有人做野,好多區都靜靜咁做,
唔洗一定好張揚既

Push

加油各位

屯門人推爆佢

牛牛萬歲

抗爭毒撚，85嗰日咩都做晒（除咗扔屎），但最遲清場兼清得極hea

市中心？

推！屯門牛加油

而家講下讚揚下班中學生又唔得？
其實你想點撚樣

你咁樣仲唔係要比 同啲打卡撚有咩唔同？ 姐係做完一定要expect 連登有人開po 講 原來你為咁？
想問有咩值得好講 階段性勝利？

聽晚屯公見

荒島 - 屯門

好撚勁啊！！！

唔好咁
今日人鏈蘋果有直播

點解d後生會識自動勝利

辛苦各位屯門牛

咁你ifc咁多人又有咩好講？
唔屌ifc開post啲人？

屯門公園啊

立場冇

唔好睇少屯門手足呀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

數碼暴動正常係90後既回憶

世外桃源嘛，可能做乜都無人理
唯一清源，如果香港淪陷就可以走難去屯門

眼殘 聽日見

做乜鳩自己屯門人都唔撚開po怪一個熱門po都冇

我糖水團叫左成個禮拜

人鏈唱歌次次用 唔係聲沙 直情吞口水都痛

其實真係諗得過 屯門咁撚大

屯門牛自推

根本連登唔係想像中咁有號召力
如果個個只睇連登, 而家屯門就無人啦
都唔知咁緊張個垃圾熱門做乜

屯門牛揮揮手
頭先整人鏈個個都嗌得勁大聲
見到唔少中學生捧住一箱箱水周圍派
踩單車既巴打就不斷播fuck the popo同國歌

咁所以而家咪開撚左

下?我叫你冷靜D，都叫屌你?你玻璃心呀?
利申：我都係屯門人
天水圍好多人講，咁係因為多人開天水圍既POST，又多人回覆咪上熱門
同樣道理，你開多D屯門POST，但上唔到熱門，就好心檢討下點解啦。
你呢D都叫冷靜?係冷靜就唔會酸到開POST屌曬全世界啦
事實係屯門呢排少過人地咁激烈既抗爭呀
睇下深水埗同葵芳，荃灣，遠少少既有中上環，仲有北角，你平衡時空?
831，國際戰線，咁多樣野，唔推，依家推一兩個地方唱歌，無屯門份，所以你好唔甘心?
宣揚下屯門團結本身係好事，但你下下惡言相向，簡直係影衰緊屯門人。
你自己檢討下。

每日唱國歌好好
好感動好莊嚴
但係今日唱得太多hyper歌
街坊未必會明
希望屯門手足自制
唱一兩首提升士氣ok
唔好變嘉年華feel

辛苦哂手足

屯門牛大大力推！

我想去時已經散左

你有見我有留言？
人地標題有無你咁小學雞 你應該都係似果啲 瘋狂ig打卡嘅人黎 要話俾身邊啲fd 知你好撚關心政治果堆

光復香港 時代革命

屯門人幫推！！

推呀！

其他區一有人開始聚喺黨鐵站已經大量綠衫，屯門如果唔係有人拆閘機都唔會有綠衫

係呀係呀 babykingdom同香討先係集中吹雞區

再推

屯門唔係condom啊

睇到

屯門牛究竟有幾大力 所有輕鐵站冇一個閘機係冇爆

夠鐘叫啦手足

頭先紅底01有live 又有獨媒記者訪問我隔離啲中學生

IFC係因為有藍絲去唱過呀，屌你老母，你唔跟進定係你平衡時空呀?
收聲啦!!

我都係屯門牛 次次走前線比散步撚走

旗手set rb 整熄tg乜都做均曬

係差在無比人拉 但係出街都係比人當可有可無咁睇

屯門牛表示咪撚當我地condom

呢班已經係00後
播嘅時候出咗世未都唔知喎

7點幾有

屯巴未join 可以join

我唔係鬧緊你
咁你係屯門人點解唔開post？
淨係支持人地區有咩用請問
你平行時空？屯門85幾多人知唔知？
放tear gas又冇人知

你鍾意點諗就點諗啦
怨婦咁只係你自己辛苦

屯門人推!

上呀屯門人

心痛屯門牛，永遠無live，新聞有提已經要還神。記得當初受盡質疑，都要搞光復屯門，最後成功令到地區遊行遍地開花，你地班人唔好睇小屯門牛。屯門人，聽晚屯公、屯市見

岩先學生叫好細聲

直情由龍門居叫口號叫到去兆康

得我比盡力咁嗌 糖水團又係好細聲

大聲小小得唔得

你冇留言關我咩事
真係好笑 人地講其他區就得
而家講下屯門就唔得

無人知，衰過太子831

屯門推po大大力！

好感動

你知屯門咩料啦

屯門

屯門牛牛我愛你地

唔好再嘈喇,
全香港除左深紅既北角應該差唔多區區都努力緊,

大家目標一致

如果屯門人係17區眼中係condom 咁我唔撚會再出黎 有時真係好灰

Ps屯門牛

始終喺地面唔係地底
嗰站又無嘢欄住
站又多 守都守唔到

有心要拆有幾難

靜靜地贏.gif

屯門牛真係好高汁

屯門係香港界毒撚

係都要屌人先安樂,想表揚咪開po 講囉,18區下下留意曬咩
cls

唔夠人駁就叫人收聲
有藍絲去就值得講
屯門手足默默做野就唔值得講？
咩道理？
食屎啦你

用牛角撞爛晒

見到有個學生妹唱揸緊中指唱到好high

其實，係度鬥邊個區黃，本身係好事
良性競爭既話
但下下要靠踩住人地上，惡言相向
呢D簡直係傷害緊個抗爭
我俾曬你屯門全部上曬熱門又點?
做實事呀!
做到一單，就自然有人會推撚到你上熱門啦
事實唔夠人地區激，仲要屌鳩人，可恥，無恥。
我講緊樓主。

今日人鏈都好成功吖

屯門撚表示 呢兩日九點十點嗌口號都得一兩個應以為屯門牛收哂皮結果今日去人鏈屯門牛好波

屯門幾個連濃牆就算被撕
第二日都一定又會貼滿牆
屯門人真係好有心，多謝你哋

85冇人理真係傷心

推~~~~

唔係要屌樓主，但你明唔明人地話緊你啲咩？佢地係講緊屯門人要人關注係無問題，咪由你第一個出post講下屯門啲活動囉，唔洗一黎就態度咁差既，大家聽到都唔好受

其實樓主都係想人留意屯門人都有做野 不過我覺得語氣唔使下下質疑咁問既 簡簡單單話今晚屯門都有其實都ok
大家加油
利申 岩岩都係現場

推~~~~~

駁唔到

五大訴求！

係屯門班狗廢姐
日日糖水團追住佢屌都唔落車
我都想升級啊大佬

推爆

成班中學生唱歌fing撚哂頭

屯門牛幫你推一推

佢應該唔知雨傘後有一樣好黑人憎既野叫屌票

真係話我賤我都係咁講
你地屯門人知同識出黎屯市剩咪得囉
唔需要話出面都要知剩既

屯門有護旗手

推呀屯門友！！！！！

push屯門牛

我而家邊隻字踩緊其他區呀？？？
其實你係咪盲？
我而家邊隻字踩緊其他區 話其他區垃圾？
我只係話人地區有人講 屯門冇人講
用下你隻眼睇字啦垃圾
我邊隻字屌鳩人地其他區呀垃圾
我係屌緊你一個咋傻仔

好認真 唔係屯門無人理，光復屯門個陣都好多人講架，樓主想表揚屯門人有好多方法，但唔洗咁咁差語氣姐

嘉年華會
輕輕鬆鬆唱下歌 叫下口號
唱完返屋企咪算

中秋節快樂
將來煲底團聚

聽晚有咩plan呢

屯門巴絲好波

小學雞 原來做嘅嘢先人認同 好啦 我當你打後屯門繼續無人講 你係唔係會唔出 發夢自己做嘅嘢 唔通又話點解無人表揚我嘅 唔好咁小朋友心態 得罪講完全唔知依啲post有咩用 俾我地同溫層打飛機之外 係無任何用途 無留言關我咩事 姐係話你知都唔認同一班人狂開依啲飛機post同埋 ifc今日真係有人搞 開個post 都好正常 大埔超級城夠有啦 會唔會又開個post講ar? 913 唔推？ 915 唔推？ cctv 唔推？

Pish

推唔郁都要為屯門牛出返口氣

平心靜氣啲啦 事實上你係比較緊其他區同屯門既關注度，咁本身比較係無咩問題既，只係你個態度唔係太好令到其他巴打反感姐

屯門國

我講左句屌你老母又叫語氣好差
想問日日做野冇人知我睇唔過眼開post講下又洗唔洗下下語氣咁差屌鳩我

講句公道說話 好多屯門撚本身都可能join區外 屯公。。。你明啦屌

或者而家上到熱門第三，你自己睇下同平時其他表揚post係咪好大分別先？個分別就係你keep住用唔太好既語氣吖嘛

咁民陣吹雞又唔好講囉

屯門 吹雞冇人

幫你手推推！
屯門手足好波！

但都提一提唔好淨係唱歌打飛機
我地一日未係煲底除罩，一日都未成功

光復香港 時代革命

又唔使咁灰嘅 做咗自然有人知

最佩服成日有後生仔好耐心清理返牆上面啲紙痕

但係今晚屯市集會個氣氛令我作嘔
我聽到你地喺度唱歌、歡呼、吹口哨既時候

滿腦子都係新屋嶺被強姦既女仔、中彈失明、成身水泡、被打到骨折腦震蕩、被斬到殘廢既義士、被失蹤既太子乘客、被判暴動既有為青年……

乜依家真係可以放聲大笑既時候咩？

PUSH

915港島大行街
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

揚左啦阿蛇

太遠 同時區有時差

推
大家唔好當大西北係Condom

屯門牛幫推

或者咁講啦，有時可能你自己唔覺，但大家比你既客觀意見就係好多人都覺得你語氣唔太好，咁呢個位你改善下，大家對屯門又關注多啲，一齊改善好唔好呀？

大家自己人
大家一人少句
集中返914 天水圍 同915 民陣啦好嗎

屯門人加油

班中學生真係癡撚線
大把人連飯都未食就塞爆屯巿

屯門學生繼續努力
依排成日見到你地身影

推爆！！！
屯門撚好勁！！

有四隻狗行緊屯市方向

915全部人舉美國🇺🇸德國🇩🇪英國🇬🇧

915大遊行

牛牛們好叻啊

上鏡了

我而家幾時要人表揚
我係表揚班中學生呀盲 睇下字啦
我冇推？你自己出去睇下啦
下下咁撚敏感真係會逼撚死人
輕鬆下一晚 又唔撚得
你大埔開post講有咩問題 從來冇屌人開post
除左光復屯門公園同爆輕鐵閘之外 你知屯門啲乜？
服左你

手足 而家其實無人話屯門人做錯野喎 點解要上綱上線先？

不過其實太出名都係唔好既事多,

希望屯門人都安安全全

你五毛都唔值

p牌都推

推

利申: 屯門牛

唔洗比較啦，各有各做最緊要係大家都係為左同一目標
總有一日屯門牛會做到唔洗自己出post都會有人講

出膠post嘅分化acct

1：我係睇唔過眼，你係度句句屌同路人，你洗唔洗我逐句CAP低再開個新POST，幫你推到上熱門，等全世界都知你乜水?
2：我開左幾多個POST，麻煩你起一起我底。相反，我起一起你底，你開POST既數量一下就碌曬，開親既屯門POST，標題一定係屌鳩人地先。呢D係乜撚野態度?你開POST屌鳩人，仲想人地幫你推?用下腦啦。
3：我唔係支持邊個特定既區，我係支持緊成個運動，特別係支持勇武抗爭，咁人地個區有勇武打狗，我咪幫推，有咩問題?請問聲，屯門有無人地個區咁激呀?問心啦，人地黃大仙，沙田，葵芳，贏你幾撚多條街呀?你唔知醜，我都要面架，大佬，得你一個住屯門咩，你影衰曬我地呀!!!
4：8月5日屯門好多人，係呀，8月5日呀，仲好多POST上曬熱門添，但你當日開左咩POST呀?係【和理非請入】喂講好左不分化 不割蓆 而家做乜撚野？又屌鳩人?你仲好意思同我提8月5日?你真係幾撚無恥呀!
最後，今日係幾多號呀?9月12日呀，你自己都無恥到數上去係8月5日，足足一個月有多呀，屌你老母，仲拎一個月之前既事件黎打飛機，死到臨頭仲係度爭光環，我係屯門人都以你為恥呀!

真係痴線
次次搭個幾鐘車出去幫拖
要出港島出港島 要出九龍出九龍
而家開個post都比人屌 真係唔會再出
On99

其實無人理都幾好，又無藍絲又無狗
利申：屯門牛

比元朗自治國界開左

其實個問題係之前無人開post講屯門，然後第一次睇到屯門既post已經係你呢個post，咁我地第一次睇到就比你話無人理理中學生有啲冤枉姐

極度同意
各區手足都要緊記商場唱歌嘅作用

駁唔到 沙田ifc就型
屯門就多鳩餘
痴線真係

你可以繼續留力屯門

係連圍狗屋都無狗理

好 我接受 一齊改善
多謝手足

若失敗定必清算香港人
唔好令自己憤怒消失！

長久戰係需要集氣嘅
振興後再上戰場先會有力量
如果冇正能量去叉一叉 好易被負能量侵蝕 有輕生嘅念頭
最緊要都係平衡啦 唔好俾敵人有機可乘

推。

你滿腦子入面嘅情景，主角都有屯門人，次次出面一有咩事屯門人係總站都塞爆架巴士一車車屯門牛出去

咁我地等你得閒出下post講下屯門學生啲事，然後你而家唔好同手足罵戰啦，大家語氣態度都一齊好返咪算

大家都有出力，唔洗太在意
唔好因為咁失望

好

屌！！我愛屯門牛

屯門友好波

手足我都有好多屯門朋友有一齊出黎，其實好多人都知大西北手足有出好多力，唔係唔關注只係無開post特別提，所以一齊努力啦 唔好太介意有無post上熱門

屯門加油 915 sogo sogo

唉p牌仔幫推

你咁樣講金鐘係咪最勁 直頭發夢衝埋入立法會 你自己仲話唔係比較 算把啦 慢慢拎住你個post 打飛機

推！

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

個陣係邊個屌緊邊個
係好撚多人屌緊班勇武呀
我叫人唔好屌勇武你又曲解到咁
服左你 你理解能力真係有問題
原來開個post就係影衰哂屯門
咁得啦以後你自己慢慢出去我係屋企涼冷氣
屯門有咩事我都唔會同人講唔會話比人知
由得你死

不分化 不割蓆

我覺得依家真正做到遍地開花
好多行動連登都見唔到, 但都有好多人去

幫推，曾係屯門L
（不過真係估唔到會有咁多）

幫推

人地樓主都係一時激動 都會聽人講咩，我發覺你句句都係搵野嘈架喎，唔知你真心定五毛，唔好咁好無 講野句句有骨咁好咩？

屯門撚推！！

仲有柴灣啊屌
912 柴灣 大合唱！

所以屯門冇人理係真係抵死
開個post都要比人咁樣追住屌

上次我都講過，明明屯門做好多野，但好似都無人講咁，823就係個好例子鄧屯門手足慘

唔好咁啦 大家態度好啲啦，睇下香城etv啲圖，試下唔好話人地無做啲咩，嘗試下建議人地可以點做一齊努力

元朗牛幫推。

咁ifc真係中心 吸哂noise都好正常 外國識ifc多過識大西北

咪就係
一直以黎笑鳩我地騎牛就得
到有起事上黎搭個幾鐘車出黎
番去又個幾鐘
換黎而家咁樣比你地屌
多謝哂真係
你地慢慢抗爭啦

屯門撚輕輕一推

屯門人大力一推

推行動po

大家屯門人唔洗心淡喎要記住我地為咩而出黎，真係唔洗太在意有無人講咩

下 金鐘個班係好勁喎 你入唔入到立法會？
入唔到呀嘛 咁你咪收聲
我有話過金鐘手足唔勁？

仲要p牌
好有分化feel

我係屯門牛呀Hi

其實今日屯門仲有人鏈

On9 你又知我發夢無入？

咪就係 而家出個post都要諗過度過
唉呀 屯門咁遠 唔好講啦
唉呀 屯門咁少人 講黎敏乜姐 哂氣

下 ifc要人？沙田要人？黃大仙要人？
呀我開post講先

無人講你咪做第一個囉
洗唔洗屌曬老母

屯門牛加油

唔好嬲繼續出繼續做，要比其他人知我地屯門牛唔係流

see you all tmr

屯門牛牛推

又屌嚟屌去

一路由澤豐嗌口號嗌到屯市感覺好似遊行

麥理浩徑同屯公激光匯演

fuck the popo 我呢d老餅都係早個幾星期第一次聽

多謝你巴打
你好語氣我咪好語氣
唔係下下都要一鳩屌埋黎既

我都係屯門撚
唔好搞嘉年華 同埋自動勝利啦
仲有好多野要專心做

咪係 做咗就得 今日做緊嘅嘢 唔係要俾連登講咁撚低能 ？ 有無諗過 就算連登無開post 你係tmt 唱歌又好 光復香港又好 已經感染到本身屯門嘅人 俾你係連登見到post 又點？ 咪又係同溫層 自high

多謝哂
咁以後屯門手足唔會再出
太遠啦 你地港島手足自己出ok？

知道手足

你咪得個講字最撚叻囉
覆又覆咁快 睇死你現實都係啲死毒撚冷氣軍師黎

你地放心，你們屯門人嘅付出，我每天收工都用相機拍下記錄，呢張係今日

點解你會認為我話緊屯門人貢獻唔夠？

我係話緊今晚個唱k大會既形式出曬事呀！無論發生喺邊區，我都會係一樣既講法。

咁咪以後唔撚講得未
你屌夠未
以後都唔會出去發夢架啦 你地咁撚叻
加油呀 慢慢出面開post要人啦

呢度仲要周不時有人話界限街以南應該割讓返俾英國，以北就俾大陸管

今日屯門條人鏈真係犀利，痴線係西鐵站搭車去屯門碼頭都要唔少時間，竟然可以拉晒全程

邊個無人理 成班屯門人守緊屯市你想點？
你都係覺得唔抵 好似屯門係美國既夏威夷咁姐

我覺得你先係 咁撚小學雞要人認同 你都係想聽到 嘩 屯門好勁 好多人 出黎lor on9仔 6月到依家都同班fd有去發夢 係前面果陣你係邊？
出黎見個面lor

舉美國旗 唱埋美國國歌！

呂祥光反了

咪係 根本邊區都開始膠化又跳又叫又圍圈跑 到底咩事 你話一日輕鬆ok 但依幾日都係咁 到底係嘉年華定咩

屯門撚出來推！

岩岩係新墟聽到大家叫 早左返歸

正想講點解無po
屯門人大家辛苦哂啦!!!!
次次被遺忘

佢依家就係屌緊屯門事得屯門人知 但出面沙田黃大仙金鐘有事全港知

張相好正，你地有你地唱，我地有我地賣月餅

你咪唔好出lor小學雞 大把人都會照出 如果你要做完一樣嘢係要係連登得到認同嘅 有無諗過你好低能 好小朋友？

屯門撚推一推

嘩你呢啲真係講到好似想撩人出黎面對面哂牌頭咁

講下事實者 唔洗起哂槓既 我都唔係港島撚 係葵青撚

屯日牛撚

10點果陣聽到華都有人嗌光復香港

真…。默默耕耘的屯門牛

對唔住呀

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

真心辛苦各位付出
但我真係接受唔到唱數碼暴龍同無盡
真係底線黎 呢到唔係neway...
btw 915見

幫推 屯門牛加油

唔好嘈啦好無大家都係想為個運動好，唔洗比黎比好

好對唔住呀

呢度得d牛

多謝今日咁多位中學生
我真係覺得自己自愧不如，你地快啲飲多啲水養返把聲！！

真係心淡 唔係講笑
自問好多次發夢都特登搭好耐車出去
換黎咁樣屌鳩我

屯門牛報到

所以我咪叫佢出黎 睇死佢自己先係
真係係發夢係前面開嘅根本唔會覺得依啲唱歌活動同鳩叫活動算啲咩

多謝你手足好有心

屯門手足

如果我地已經勝利
義士、死傷者已經討回公道
我都會一齊嘉年華
唱三日三夜都跟
但係依家啲人high乜春？

想講光復屯門我唔係住屯門都有去 唔通我又要開post 吹奏自己？

靠自己post出黎㗎嘛 支持屯門手足！

你唔撚得你就要落台

大仙友向屯門友致敬！

睇你打個lor字 似你係小學雞多啲喎

低級打手黎
咪浪費時間落佢度

一路唱一路推新屋嶺同行動po

支持

921下晝光復屯門2.0 夜晚去元朗 721 2個月

啱 我日撚日跳都得 所以咪希望唔好階段性勝利
可唔可以唔好再日日唱 日日跳

兄弟爬山!

和理非同勇武同步進行姐，大家各有各做唔洗指責

屯門不嬲孤兒
記者唔理新聞唔報

Noted with thanks
我地唔洗要你依啲打卡撚

推！！！

屯門牛
聽晚由澳門過屯門搵男朋友一齊過中秋
一齊去Jam歌！我願榮光歸香港

對記者黎講太遠

我做過前線又同你講？
做前線先唔會同人講咁on9啦下話
你同人講咪你on9囉
出黎打過囉屌你咁撚多野講

屯門牛推爆你

啱啱去完嘅屯門牛表示感動

好時間地點

吽！！！！！！

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

吽

推
914 天水圍
915 銅鑼灣

今晚你地好利害，又團結，為你地影咗好多相，途中有人串場大家好團結對抗，元朗撚嘅我真的很配服你地

利申：住元朗區，屯門返工，知道今晚元朗有事，趕唔切返嚟，只好去幫屯門香港人，抱歉元朗的各位

好少人渣喎

相反人地咁樣有禮貌幾好 睇下樓豬依個post 嘅標題先 幾引戰

元朗呢

你小心啲講嘢

條人鏈咁長都無人理

推丫，多謝屯門手足丫

唱肥媽飲歌咁high

岩岩都在場 表示好感動

屯門無人理 之前連啲狗都唔理

屯門牛好野

屯門！

天水圍都係
記者朋友同埋連登仔
唔好學林鄭咁 話大西北遠 所以唔理唔去

Pishhhh

出黎睇下邊個似毒撚唔似前線囉

刁你 我西貢靜過西呀 嗚嗚嗚

屯門撚不被捕世界第一

正常呀
85嗰日差佬都廢9事理你地
由你企足全日

手足有心 冇人會怪你

人地差唔多兩日出嚟行一次喎，呢排收工去大會堂望望，每次都唔少人，我元朗居民自愧不如，你有無每天出嚟見過先？

屯牛

屯門人加油
Btw市中心人唔好咁怕醜啦，好少人十點鳩叫

提下各位大西北牛牛
呢個星期六繼續塞爆屯市

狗屋俾人搞出嚟做個樣都費事
不如跟孫中山噉喺屯門到搞革命基地啦

算吧啦 而家屯門撚講咩都比人屌架啦
屯門根本係離島黎

屯門國好波！

屯門人幫推

之前連射催淚彈都冇人理

乜有射過咩？

支持屯門友

屯門友！推

唔係嘅，間中有記者㗎

屯門先真正係戰力最高~
班popo敢同屯門人玩先再算啦~
屯門逃生能力冠絕18區！

85 狗都冇 你想理乜野
利申:屯門牛 最尾果幾粒TG唔好拎出黎講

推啊屯門撚 辛苦哂各手足
你地今日真係好撚熱血
But 祝各手足同屯門撚 中秋節快樂🤘

嗰度有個雌性撕紙狗慣犯
有次喺度打人，結果有個手足俾狗捉撚咗

最後人鏈有冇到達終點兆康站？

屯門人好波!

好 留名睇係你 咁樣都可以拎黎比 睇下你幾撚低能 係就快啦

g持遍地開花
唱美國國歌未

比所謂手足既連登仔屌呀嘛

推

屯門好似有毒撚結界咁無人理

其實係咪放tg已經係食生菜咁放？
放tg代表岩？

最尾嗰幾粒得淡笑
射完除gear坐返低抖
根本就想等收工

衰過地底泥

有 到左

啱先行過良景個頭嘅手足
如果聽到有人鬧： 你哋去死啦
對唔住 個個係我老母嚟
不過佢係智障嚟，信人收錢同做慰安婦
所以大家原諒佢啦

Proud of Tuen mum people

I know that feel

屯門有無牛

我睇直播7點幾8點先去到澤豐，好擔心唔夠人，但弒未收工趕過去
之後邊度嘅直播都去晒啲商場聽歌

Pushhhhh

良景好多廢老

另外想同大家講以後都唔好幫襯屯市間EGG上次平時經過有個疑似經理嘅男人同另一個店員係咁係到鬧示威者，又話依家啲大學生似黑社會點點點...講啲嘢超難聽

屯門牛表示好感動
個人認為屯門人係特別捱得 堅毅

屯門牛 默默耕耘 18區老年都去
不分化 不割蓆

啲中學生真係超級高質

屯門牛,加油

推呀！學生哥暑假買眼鏡都唔好益呢間嘢！
買完係背後仲比人鬧曱甴

唔好嗌交啦，我自己身為屯門牛，都知道屯門牛真係有苦自己知，但係我地持續抗爭既同時，又將燈光聚焦返更加值得報導既地區，靜靜地做綠葉，可能都係付出既一種

之前近屯門個幾日活動我都要返工，總係最遠個啲日子我先可以出，咁咪照出囉，將軍澳郊遊、港島各大勝地shopping、機場觀光，我出到既都盡出，一出一入都冇咗三四個鐘，咁咪出到去嗌大聲啲、盡量幫下手希望補返數囉

收工遲，屋企等我開飯，我返去食完飯，屯門糖水團啲糖水都被手足食埋痾埋，我真係join過既屯門活動都係得大罷工日同緊急號召既人鍊，今日收工跟唔切進度，咪兆西落車行路返屋企睇下仲有冇得開個燈支持下囉 (不過其實已經散哂)

家家有本難念的經，無可否認屯門真係全港最和平既城市，依度牛定狗都係咁愛好和平，要出去其他先可以發揮出牛牛既真正力量，我地羨慕出面可以無限升級遇強越強，可能太子同元朗都有手足反而羨慕我地有個安穩既社區，非活動日唔洗人心惶惶

無人報無人知都繼續做，咁樣先係堅毅抗爭既健康心態，我地唔係要上位要英雄主義，我哋拆大台 be water 就係因為我哋目標係要全香港人都養成抗爭既心，努力裝備自己對抗極權，面對打壓都只係戰戰競競但絕不退縮

所以，樓主唔好灰心，屯門牛有屯門牛既做法，話唔定屯門牛既特色就係努力耕耘唔搶 fo 呢，只要我哋仲係心繫手足，唔好掉低每個被打被捕既義士，唔好忘記為香港自由民主獻出生命既烈士，咁咪夠哂

屯門牛推呀

唔係住屯門但都幫推

屯門牛繼續默默耕耘
不求18區為我地做過乜
但求我地為18區做過乜
by 醉拳甘奶迪

屯門牛路過推一推

牛牛路過

成班著哂校服個畫面其實幾壯觀

Push!

沙田柚大叫 屯門撚好波，推啊

屯門人大大力推

屯門鄉下地方邊有人理，屯門人唔係人，係牛來咋
頭先人鍊咁壯觀，咁多中學生出來仆心仆命咁幫手，
但連登一個熱門post都冇

利申: 屯門牛

屯門好波,唱fuck the popo

屯門公園見

多謝你 巴打

講得好，但真係好難唔灰。
不過之後都會繼續去屯門區內活動，
始終街坊出來玩地區戰係最著數，因為係地頭蟲。
不過就預左身為屯門牛，冇人會理我地囉

差啲俾你影到唔幫手拎支水仲要上黎開post

出黎啦屯門牛

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

大西北岩先咩事

八個藍衫

有個追住兩個後生（最尾隻狗唔夠跑）

而家開個post都比人屌呀
可能我語氣係差左少少
但唔係佢地惡言相向撩鳩我我根本唔會屌鳩番佢
好黎好去 好多巴打留言我都係善意咁覆
我真係唔知我錯乜

咩事

播fuck the popo我叫到high 撚咗

有冇事先

屬於屯門牛既日曆已更新

跑左入村

無事

好跑得

住屯門真係悲哀 比人嫌棄

手足係邊

冇一個地區既手足會係condom
香港人 齊上齊落！！

見到樓主比人屌怨婦，好無辜。
而家唔係話要大家吹奏屯門區，而係屯門牛搞活動，
都係想引起討論，從而多D人留意個運動、keep住團火 etc
但屌，頭先人鍊咁多中學生同街坊出來幫手，新聞都有報，
呢度居然一個熱門post都冇，即刻灰灰地
利申先: 灰還灰，有活動會繼續支持，從來冇話過灰到唔撚參與之後的活動

下邊到？

屯門牛好野
識唱肥媽飲歌好波

無人講點會知 唔好下下都屌得唔得

辛苦哂
文宣組請受小弟一拜

牛牛好波

屯門人push

咁我希望各位屯門牛一齊參與、滲透每一個運動，他朝煲底重聚完搭車走，發現原來個個都係返屯門既，灰心可以，但係唔好放棄，咁樣好無?

我意思就係咁
都唔知個兩位連登仔做乜鳩
嬲撚到我 割席割撚到
原來推一個post上熱門都唔得

唔通係撚狗界既屯門第一人?

泳池個到 等巴士見到 似係良景個邊追過黎

太突然無拍片

黃大仙2.0

對唔住屯門手足

其實屯門喺好耐之前已經冇牛
有牛係元朗囉

推呀！屯門牛仔牛女加油

推! 屯門牛加油!!

錯！元朗果d係牛屎！
我有份屙既！

企都企唔滿拎個豆泥商場同ifcmall比打飛機

你掉左個良心呀

我愛所有屯門牛牛
和牛 武牛 乜牛都愛

屯門牛極同意

上星期都有大大隻字話9.8美領

屯門牛可好波!

所以一係就唔好理佢 撕一貼百 一係係私了比較好
BTW屯門其實好藍 要抗爭唔易 辛苦晒手足
好記得有次偷偷寫光復香港 然後背後有巴打細細聲講“光復香港” 我勁尷尬咁細細聲覆返句“時代革命”
大家都尷尷尬尬咁笑笑口 但就好窩心

屌 唱歌post就算數啦
又話係國歌 國歌係咁撚樣日日唱不斷唱架咩 唱到cheap曬
有時間出去推返行動post好無

元朗國應該係最難光復嘅地方

屯門？唔係要搭十幾個鐘飛機再轉船嘅咩？聽講簽證仲要提前一年申請先有

Push 認同巴打你講法

啲人企到出哂去呀
唔係現場就咪出聲啦

咪當屯門無料

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑

希望救到更多既屯門牛牛既心

岩岩先有手足爆左幾間建制派

樓主最緊要團火唔好熄
屯門牛加酒

深黃屯門撚路過

屯門🐂推唔到都要大大力推！

屯門牛出左去返工，今晚去左ifc

農曆七月夜晚成日都滿車返屯門，返到屋企倒後鏡睇唔到人

加油 香港人

係，個個都落哂車，住總站真係情何以堪

認真答你 喺屯門做咁多野從來冇諗住上熱
屯門活動從來主要都係喺tg group同連儂牆宣傳 連登討論一向唔多

利申有跟屯門tg組隊行街 頭先有去屯市 啱啱都仲行左轉

緣分

大西北應該都難上啲
之前七區集會天水圍戰鬥咗成10幾個鐘
拉咗百幾人但係都無人理
可能真係一眼望落去好偏遠無乜代入感

咁我又唔同意 屯門元朗遊行都勁多人入

屌 有乜撚野好鬥
唔通話屯門勁d，屯門會有得自己普選咩？
每個區慢慢凝聚起黎咪得囉，市中心同各村鳩叫情況我覺得好有進步
你究竟係小學雞定屯門牛？

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

係幾開心

分化完未?
咪玩啦 雖然條約唔同
但係發展時至今日
都分唔開㗎啦
交還問題點都唔會拆散新界
唔好忘記機場都喺新界㗎

認真 係度嘈無意思
唔通18區每區都要開一個post自high咩
現場都已經好有士氣

大家幫手推行動post plsssss
善用不推文回覆！

嘩 好多五毛 分化 香港人喎

唔係咁易就分化到阿？
我上水人 比人問 出黎要唔要過關 我都唔會嬲啦
兄弟爬山阿 山頂見

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化
不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化
不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化

咁樣分化 對邊個有用 你地自己諗

其他巴打 絲打 見到我呢段 歡迎複製貼上

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

收皮啦傻西樓豬

各區各有各做啦
一定要有人提有人講先叫有做咩
個個連登仔都住屯門咩
你要上熱門 咪你地班屯門人post囉
唔通要第區d人講咩
我住西貢 係咪代表咩都無做 無人留意先
成日幾區比黎比去都唔知為咩
好似刷存在感咁

大家都係香港人 不用分那麼細
你要記住你以家做既野自己都有份
所以唔需要邊個向你鼓掌

抗爭唔係為左呃like
屯門牛因為屯公同返工 好多都有join其他區外活動 區內亦盡量join 各有各做 唔好同人比 千奇唔好有同人鬥既心 我地係要贏呢場仗 而唔係分化同路人

你家下出黎屯門人鍊係咪冇人報？唔係，只係少
屯門冇其他地方發生咁多事，喺多區同時有活動嘅時候唔係首選好正常
樓主麻煩你留意返活動唔係為咗上連登熱門，唔係為咗上頭條，我地已經成功令媒體報導屯門的聲音，街坊又聽到，已經足夠。

利申 有去拖手嘅牛

覺得屯門班警無咁狼死，所以對比其他無咁矚目姐

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

on9,洗唔洗整個18區抗港共聯賽俾你計分呀?

牛1幫推

牛2幫推

牛3幫推

又冇人知，係咪要個個post都上到萬幾正評先代表有人知

errrrr 一隻手以內數得哂......

有無手足去

辛苦哂一班學生

點會, 85果晚凌晨射左十幾廿粒